有冇連登仔平時都係唔撚會做家務

老母死咗點撚算

係外國自己一個住緊都唔撚做
兩星期先洗一次衫 唔拖地唔吸塵

污糟到忍受唔到就會做

好污糟